iphone 9今日一定會出

連燈

講撚咗唔知幾耐

流浮山刀手

就在今天

聽到覺得煩，有無人認同

燈今日燈到聽日先出

有了!!!!!!!!!!

係都係美國15號啦，最好機會係香港今晚8點

流浮山刀手都出嚟

除非唔出

Switch 大貨

出傳消息post

買咗

又block一件on9

出左

汪汪

流浮山刀手揸住部iphone 9出黎問你：
你買唔買呀？

聽聞流浮山刀手倒後行

出咗未？

未來14 日係關鍵

已出